唔知邊條友邊家人咁春鍾意食M記

天水圍天華邨華逸樓13樓唔知邊條友邊家人咁春鍾意食M記，早午晩火宵夜四餐都食Ｍ記，鍾意食我唔阻止你，但唔好餐餐食完之後放係垃圾桶隔離，杯汽水就傾到成地係，明明垃圾桶內無垃圾，做乜唔放係垃圾桶內呢，你個Ｍ記食屎家庭，無公德，經常整到成個走廊黐立立，頂你成家窮都無錢買嘢食！一世做過街老鼠！[img][/img]

一定係大肥仔 或者大肥婆

真係留意下你嗰層邊個係大肥佬咪知囉

咁又唔多見大肥佬/婆喎

可能足不出戶

可能出唔到戶，叫隻狗幫佢攞出去呢

直線自爆地址 ？

無問題呀, 我都唔係住嗰到

每日一更新，我朋友每次見都會影俾我再放出嚟，希望有一天能影到背影